2020唔敢做嘅嘢 2021會唔會做到？

例如表白 或者分手

唔會

除口罩？睇定d先。

點解

今年真係戴足全年口罩 好辛苦

諗返起以前呢張圖

溝女

遇到啱嘅對象好難 要一齊更難
最弊可能連遇都未遇到

想溝就去馬啦

成個感情台都係呢啲2020 2021乜乜乜po
成班跟風狗 人開你又開
2021祝你地全家仆街死 屌你老母臭西

想講咩咪講咩囉 真係冇人想討論就會沉㗎啦
睇開啲